{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Loren O que \u00e9 Lorem Ipsum? Lorem Ipsum \u00e9 simplesmente uma simula\u00e7\u00e3o de texto da ind\u00fastria tipogr\u00e1fica e de impressos, e vem sendo utilizado desde o s\u00e9culo XVI, quando um impressor desconhecido pegou uma bandeja de tipos e os embaralhou para fazer um livro de modelos de tipos. Lorem Ipsum sobreviveu n\u00e3o s\u00f3 a cinco s\u00e9culos, como tamb\u00e9m ao salto para a editora\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, permanecendo essencialmente inalterado. Se popularizou na d\u00e9cada de 60, quando a Letraset lan\u00e7ou decalques contendo passagens de Lorem Ipsum, e mais recentemente quando passou a ser integrado a softwares de editora\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica como Aldus PageMaker. De onde vem a express\u00e3o Lorem ipsum? A express\u00e3o Lorem ipsum em design gr\u00e1fico e editora\u00e7\u00e3o \u00e9 um texto padr\u00e3o em latim utilizado na produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica para preencher os espa\u00e7os de texto em publica\u00e7\u00f5es para testar e ajustar aspectos visuais antes de utilizar conte\u00fado real.","title":"Home"},{"location":"#loren","text":"","title":"Loren"},{"location":"#o-que-e-lorem-ipsum","text":"Lorem Ipsum \u00e9 simplesmente uma simula\u00e7\u00e3o de texto da ind\u00fastria tipogr\u00e1fica e de impressos, e vem sendo utilizado desde o s\u00e9culo XVI, quando um impressor desconhecido pegou uma bandeja de tipos e os embaralhou para fazer um livro de modelos de tipos. Lorem Ipsum sobreviveu n\u00e3o s\u00f3 a cinco s\u00e9culos, como tamb\u00e9m ao salto para a editora\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, permanecendo essencialmente inalterado. Se popularizou na d\u00e9cada de 60, quando a Letraset lan\u00e7ou decalques contendo passagens de Lorem Ipsum, e mais recentemente quando passou a ser integrado a softwares de editora\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica como Aldus PageMaker.","title":"O que \u00e9 Lorem Ipsum?"},{"location":"#de-onde-vem-a-expressao-lorem-ipsum","text":"A express\u00e3o Lorem ipsum em design gr\u00e1fico e editora\u00e7\u00e3o \u00e9 um texto padr\u00e3o em latim utilizado na produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica para preencher os espa\u00e7os de texto em publica\u00e7\u00f5es para testar e ajustar aspectos visuais antes de utilizar conte\u00fado real.","title":"De onde vem a express\u00e3o Lorem ipsum?"},{"location":"imagens/","text":"Imagens","title":"Imagens"},{"location":"imagens/#imagens","text":"","title":"Imagens"}]}